# Article L5211-13-1

<div align="left">Selon  des conditions fixées par une délibération annuelle, l'organe  délibérant de l'établissement public de coopération intercommunale peut  mettre un véhicule à disposition de ses membres ou des agents de  l'établissement public lorsque l'exercice de leurs mandats ou de leurs  fonctions le justifie.<br/>
<br/>  Tout autre avantage en nature fait l'objet d'une délibération nominative, qui en précise les modalités d'usage.</div>
